msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CosmautDL 1.0.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-27 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-27 00:00+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Trae IDE / GPT\n"
"X-Domain: cosmautdl\n"

# Error pages (cosmdl-error-pages.php)

#: templates/cosmdl-error-pages.php:20
msgid "Invalid parameters"
msgstr "参数无效"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:21
msgid "The parameters you provided are invalid. Please check the link or contact the administrator."
msgstr "您提供的参数不正确，请检查链接或联系管理员。"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:26
msgid "Download link not found"
msgstr "下载地址不存在"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:27
msgid "The requested download resource does not exist or has been removed."
msgstr "指定的下载资源不存在或已被删除。"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:32
msgid "Network error"
msgstr "网络错误"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:33
msgid "A network error occurred. Please try again later."
msgstr "网络连接出现问题，请稍后重试。"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:38
msgid "Insufficient permissions"
msgstr "权限不足"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:39
msgid "You do not have permission to access this resource."
msgstr "您没有权限访问此资源。"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:44
msgid "Service unavailable"
msgstr "服务不可用"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:45
msgid "The download service is currently unavailable. Please try again later."
msgstr "下载服务当前不可用，请稍后重试。"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:50
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:51
msgid "An unknown error occurred. Please contact technical support."
msgstr "发生了未知错误，请联系技术支持。"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:285
msgid "Error details:"
msgstr "错误详情："

#: templates/cosmdl-error-pages.php:304
msgid "Context debug information (visible to administrators only):"
msgstr "上下文调试信息（仅管理员可见）："

#: templates/cosmdl-error-pages.php:311
msgid "Back to previous page"
msgstr "返回上一页"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:314
msgid "Back to homepage"
msgstr "返回首页"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:318
msgid "Plugin settings"
msgstr "插件设置"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:313
msgid "Common solutions"
msgstr "常见解决方案"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:318
msgid "Check whether the link is complete and correct"
msgstr "检查链接是否完整和正确"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:319
msgid "Make sure the parameters are in the correct format"
msgstr "确认参数格式符合要求"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:320
msgid "Contact the site administrator to check the configuration"
msgstr "联系管理员检查配置"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:324
msgid "Confirm that the file exists and is accessible"
msgstr "确认文件是否存在且可访问"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:325
msgid "Check whether the cloud storage link is valid"
msgstr "检查网盘链接是否有效"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:326
msgid "Contact the file provider to confirm the resource status"
msgstr "联系文件提供者确认资源状态"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:330
msgid "Check whether your network connection is normal"
msgstr "检查网络连接是否正常"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:331
msgid "Try the download again later"
msgstr "稍后重试下载操作"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:332
msgid "Clear your browser cache and try again"
msgstr "清除浏览器缓存后重试"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:336
msgid "Refresh the page and try again"
msgstr "刷新页面重试"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:337
msgid "Clear your browser cache and cookies"
msgstr "清除浏览器缓存和Cookie"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:338
msgid "Contact technical support for help"
msgstr "联系技术支持获取帮助"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:347
msgid "Error code: %s | Time: %s"
msgstr "错误代码：%s | 时间：%s"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:354
msgid "Debug mode is enabled"
msgstr "调试模式已启用"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:376
msgid "The service may be back online. Refresh the page and try again?"
msgstr "服务可能已恢复，是否刷新页面重试？"

# File tree (file-tree.php)

#: templates/file-tree.php:19
msgid "File tree is not enabled"
msgstr "文件树未启用"

#: templates/file-tree.php:26
msgid "This page is only visible to administrators"
msgstr "此页面仅管理员可见"

#: templates/file-tree.php:38
msgid "An error occurred while loading the theme header:"
msgstr "加载主题页头时出错："

#: templates/file-tree.php:50
msgid "File tree (all shared files)"
msgstr "文件树（所有分享文件）"

#: templates/file-tree.php:50
msgid "Page %d"
msgstr "第 %d 页"

#: templates/file-tree.php:192
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: templates/file-tree.php:195
msgid "All categories"
msgstr "全部分类"

#: templates/file-tree.php:199
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: templates/file-tree.php:200
msgid "Tag slug"
msgstr "标签 slug"

#: templates/file-tree.php:204
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: templates/file-tree.php:207
msgid "All authors"
msgstr "全部作者"

#: templates/file-tree.php:213
msgid "Keyword"
msgstr "关键字"

#: templates/file-tree.php:214
msgid "Post title or resource name"
msgstr "标题或资源名"

#: templates/file-tree.php:219
msgid "Size range"
msgstr "大小范围"

#: templates/file-tree.php:220
msgid "e.g. 50M"
msgstr "如 50M"

#: templates/file-tree.php:222
msgid "e.g. 2G"
msgstr "如 2G"

#: templates/file-tree.php:227
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: templates/file-tree.php:220
msgid "All"
msgstr "全部"

#: templates/file-tree.php:233
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/file-tree.php:241
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: templates/file-tree.php:243
msgid "By date"
msgstr "按时间"

#: templates/file-tree.php:244
msgid "By title"
msgstr "按标题"

#: templates/file-tree.php:245
msgid "By resource name"
msgstr "按资源名"

#: templates/file-tree.php:246
msgid "By last updated"
msgstr "按更新"

#: templates/file-tree.php:247
msgid "By author"
msgstr "按作者"

#: templates/file-tree.php:248
msgid "By size"
msgstr "按大小"

#: templates/file-tree.php:251
msgid "Descending"
msgstr "倒序"

#: templates/file-tree.php:252
msgid "Ascending"
msgstr "正序"

#: templates/file-tree.php:257
msgid "Items per page"
msgstr "每页显示"

#: templates/file-tree.php:262
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: templates/file-tree.php:287
msgid "Post title"
msgstr "文章标题"

#: templates/file-tree.php:288
msgid "Resource name"
msgstr "资源名"

#: templates/file-tree.php:289
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: templates/file-tree.php:290
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: templates/file-tree.php:292
msgid "Download items"
msgstr "下载项"

#: templates/file-tree.php:384
msgid "No data available"
msgstr "暂无数据"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:20
msgid "参数无效"
msgstr "参数无效"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:21
msgid "您提供的参数不正确，请检查链接或联系管理员。"
msgstr "您提供的参数不正确，请检查链接或联系管理员。"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:26
msgid "下载地址不存在"
msgstr "下载地址不存在"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:27
msgid "指定的下载资源不存在或已被删除。"
msgstr "指定的下载资源不存在或已被删除。"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:32
msgid "网络错误"
msgstr "网络错误"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:33
msgid "网络连接出现问题，请稍后重试。"
msgstr "网络连接出现问题，请稍后重试。"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:38
msgid "权限不足"
msgstr "权限不足"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:39
msgid "您没有权限访问此资源。"
msgstr "您没有权限访问此资源。"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:44
msgid "服务不可用"
msgstr "服务不可用"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:45
msgid "下载服务当前不可用，请稍后重试。"
msgstr "下载服务当前不可用，请稍后重试。"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:50
msgid "未知错误"
msgstr "未知错误"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:51
msgid "发生了未知错误，请联系技术支持。"
msgstr "发生了未知错误，请联系技术支持。"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:285
msgid "错误详情："
msgstr "错误详情："

#: templates/cosmdl-error-pages.php:304
msgid "上下文调试信息（仅管理员可见）："
msgstr "上下文调试信息（仅管理员可见）："

#: templates/cosmdl-error-pages.php:311
msgid "返回上一页"
msgstr "返回上一页"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:314
msgid "返回首页"
msgstr "返回首页"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:318
msgid "插件设置"
msgstr "插件设置"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:313
msgid "常见解决方案"
msgstr "常见解决方案"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:318
msgid "检查链接是否完整和正确"
msgstr "检查链接是否完整和正确"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:319
msgid "确认参数格式符合要求"
msgstr "确认参数格式符合要求"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:320
msgid "联系管理员检查配置"
msgstr "联系管理员检查配置"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:324
msgid "确认文件是否存在且可访问"
msgstr "确认文件是否存在且可访问"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:325
msgid "检查网盘链接是否有效"
msgstr "检查网盘链接是否有效"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:326
msgid "联系文件提供者确认资源状态"
msgstr "联系文件提供者确认资源状态"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:330
msgid "检查网络连接是否正常"
msgstr "检查网络连接是否正常"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:331
msgid "稍后重试下载操作"
msgstr "稍后重试下载操作"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:332
msgid "清除浏览器缓存后重试"
msgstr "清除浏览器缓存后重试"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:336
msgid "刷新页面重试"
msgstr "刷新页面重试"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:337
msgid "清除浏览器缓存和Cookie"
msgstr "清除浏览器缓存和Cookie"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:338
msgid "联系技术支持获取帮助"
msgstr "联系技术支持获取帮助"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:347
msgid "错误代码：%s | 时间：%s"
msgstr "错误代码：%s | 时间：%s"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:354
msgid "调试模式已启用"
msgstr "调试模式已启用"

#: templates/cosmdl-error-pages.php:376
msgid "服务可能已恢复，是否刷新页面重试？"
msgstr "服务可能已恢复，是否刷新页面重试？"

#: templates/file-tree.php:50
msgid "文件树（所有分享文件）"
msgstr "文件树（所有分享文件）"

#: templates/file-tree.php:192
msgid "分类"
msgstr "分类"

#: templates/file-tree.php:195
msgid "全部分类"
msgstr "全部分类"

#: templates/file-tree.php:199
msgid "标签"
msgstr "标签"

#: templates/file-tree.php:200
msgid "标签 slug"
msgstr "标签 slug"

#: templates/file-tree.php:204
msgid "作者"
msgstr "作者"

#: templates/file-tree.php:207
msgid "全部作者"
msgstr "全部作者"

#: templates/file-tree.php:213
msgid "关键字"
msgstr "关键字"

#: templates/file-tree.php:214
msgid "标题或资源名"
msgstr "标题或资源名"

#: templates/file-tree.php:219
msgid "大小范围"
msgstr "大小范围"

#: templates/file-tree.php:220
msgid "如 50M"
msgstr "如 50M"

#: templates/file-tree.php:222
msgid "如 2G"
msgstr "如 2G"

#: templates/file-tree.php:227
msgid "单位"
msgstr "单位"

#: templates/file-tree.php:220
msgid "全部"
msgstr "全部"

#: templates/file-tree.php:233
msgid "类型"
msgstr "类型"

#: templates/file-tree.php:241
msgid "排序"
msgstr "排序"

#: templates/file-tree.php:243
msgid "按时间"
msgstr "按时间"

#: templates/file-tree.php:244
msgid "按标题"
msgstr "按标题"

#: templates/file-tree.php:245
msgid "按资源名"
msgstr "按资源名"

#: templates/file-tree.php:246
msgid "按更新"
msgstr "按更新"

#: templates/file-tree.php:247
msgid "按作者"
msgstr "按作者"

#: templates/file-tree.php:248
msgid "按大小"
msgstr "按大小"

#: templates/file-tree.php:251
msgid "倒序"
msgstr "倒序"

#: templates/file-tree.php:252
msgid "正序"
msgstr "正序"

#: templates/file-tree.php:257
msgid "每页显示"
msgstr "每页显示"

#: templates/file-tree.php:262
msgid "筛选"
msgstr "筛选"

#: templates/file-tree.php:384
msgid "暂无数据"
msgstr "暂无数据"
